有沒有在megabox 附近開工的巴/絲打？揮揮手吧....

如題......